手動轉, 看看CHINA幾時變敏感詞

【五大訴求，簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】

5 demands:

C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

再加埋「I WANT CHINA, NOT 1 LESS」 (1點都不能少)，睇佢禁唔禁😏🤭

#手動轉

唔好做白痴野啦 i want china
玩膠玩出火咪依啲

曱近平

一定會俾最鍾意剪接嘅CCTVB拎嚟玩

白痴到一個頂點

China
從今開始
發音轉讀做「支那」/'tʒɪna/
杯葛讀「猜那」/'tʒaɪna/

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

白痴

雖然幾正 不過不了玩膠味濃 唔想比支那剪接

戇鳩

pish

豬閪隊友愛幻想
口號救香港
念力屌死你班戇鳩仔

雖然好on9
但你係都要做既，建議你用 I demand china

啲英文唔係好掂

甴近平就推 呢個就拉 咩準則睇唔透

on9 english

推